壞了的人 我是壞了的人

我失去了靈魂
與凱婷是一種人

唔得閒作住
有冇人接龍

迷失了自己

我真嘔心
嘔心得很陌生
讓我又愛又恨
她深溝怎麼那麼深